（是咁的）如果你係一名買相既電子妓女！

點解你會走去做呢行？
有IG 唔用 走去呃毒撚錢！
我哋黎深入探討呢個問題 （理性的呀 唔好一黎就係雞）
雖然我講左妓女

冇咩學識 冇咩抱負 冇咩對自身道德要求
有快錢賺 又唔洗真係出賣身體 咪多人做

email 有學識嫁 🤣佢個fd 都係 佢哋好有抱負女權

你都講咗個答案岀嚟

識分賣同買未

咁每人都對呢啲嘢有唔到睇法 我都知連登仔 全撚部一9樣 全部女都係雞

打錯字 抵屌既

冇所謂啦 有d男人覺得佢哋正 有啲覺得佢哋污糟 唔同人兩睇

咩呃呃聲
毒撚主動科金
一買一賣
要怪 就怪你老母生你成個毒撚咁

課台妹又唔覺有問題